運動開始後，覺得生命好脆弱

之前唔會成日諗依啲嘢 都係諗住係無所事事成世
冇乜愛好 冇乜目標 冇乜人生意義

而家成日諗自己會唔會好似周同學咁路過某地方就會意外死左 唔知屋企人會諗
會唔會發發下夢就中彈盲左 咁就成世冇得見愛嘅人
好多假如 好多如果係心入面轉緊
甚至行過都會暴動(分分鐘告得入)
變左鍾意同fd影相 因為可能嗰張係最後一張相
會主動約fd 同佢哋講好掛住佢哋俾着以前會覺得好嘔心
好似好中二病咁雖然出街都可能俾車撞
但而家會覺得因為運動出事機會率大過俾車撞..

結論係珍惜眼前人
可能杞人憂天左但依啲時勢下 有咩事真係唔出奇

0101維園見

0101維園見

維園見

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

眼前冇人

以前覺得啲故事好中二
劇情好唔合理
依家覺得現實更中二更唔合理

Same here
多咗關心屋企人
雖然宜家唔記得同屋企人講遲返
屋企鎖門
我冇門入